[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[106]

垃圾驚

106喇

直接skip到106

巨頭開post唔使你教

yes 105 skip咗去106

彌補番104既推post速度

明明係103

是但啦
唔通你開[1001]又會有人黎質疑你地咩

間接斬咗tunag個post

咁事但咁做咩要打堆no.

又比人斬

我點知

XD

屌 pad真係冇人玩😂

推呢個

呢邊係G持課金

屌奶星
我仲諗緊係咪有人爆左我連登AC

🤔

邊位大神去5月感謝祭

仲玩pad 你地知唔知醜

駛吾刀

邊個av女優個感謝祭?

小妹

會窮

男優個感謝祭呢？

今日 4 點星忽
搵定人企

開錯post啦

幾時教個仔轉珠

佢隻手仲未係好定
而家主要同佢玩泥膠練手指先

我都要去重拾興趣o個邊 ?

早啲教佢斜轉

那個......在骸龍喚士轉第二型態，也就是第二條血的時候
不管你遇到的是哪一隻骸龍喚士，限制一點會有一個隨機13顆轉毒
我跟我同學兩人測了幾次發現
就算帶了安卓龍去防毒
貌似也沒用的樣子
明明雙麒麟加安卓龍照道理應該已經絕對防毒了
但他媽就還是轉毒了
請問是不是那個先制會無視防毒的覺醒直接轉你13顆毒珠？？

雀清返黎未

今晚揸部double zeta 十連你班友

帶隻波利王咪算囉

禾決意返老家做高級會員

課左35萬羊仲未有水咖

唔好同我講一隻新三國都冇呀，嘻嘻

得兩隻貂

我過f1 post幫你地call佢

雷太

奇撚防毒

唔單只係文盲咁簡單
係圖盲

閃光
我 4 點星忽
幫手企得唔得 ?
(石川 + 6SB)

得 200 格吉位

學園麒麟😤

1個鐘都射唔足就爆box😂

到時食一食好快o者

賣晒d地城寵就大把位啦😂

得445個位

係我就賣哂d素材

係我就del game

玩445box嘅900rank大神

實質火miru

屌你收嗲啦

我叫小fu

又小又full

諗好咗泡孤太火編成
4火Miru+4稻姬

不了

屌解招技有duck轉火g出來😱

仲玩十字

成日見到玩藍柒

3舊既分別

個個叫組長店 唔好認錯人了

Both

high mega cannon

即刻買先

想買一隊火米

buff 水miru未

幫買

性暗示
五個章塞屎眼

仲玩pad

4 5粒鐘都無新post

醉曖大介

你開

根本轉唔到5c+十字心

用你舊名幫你開

一定要做隊長咩

閃光大大個post都想斬😱

發現迷心黨黨員❗️

我黎

開未
你唔開我開

開啦屌你

我覺得🇭🇰🐷應該要有共識 唔好再用淘寶嗰啲大陸網

有谷

2位毒瘤麻煩唔好搞事

十卜

叫井囝唔好再用百度先😤

雙U 7C 防封 仲要2手指
用黎做隊員真係唔錯
但係做隊長我就玩唔到 除非7x6就有機
轉十字 仲要雙體 再7C

轉到成隻狗咁不了 平時玩開3C

開咗

有3c
我玩開1c

平時del開驚就真

屌你老母9ho fes會場先有點買呀

日本朋友幫到你

飛過去

咁簡單都要問

人生101 你肯畀錢實買到

唔簡單

咩菇咩菇fire！

個個禮拜日都即日來回
去埋今個星期就得

會員 水樹奈奈請入

執未

條繩拉到最後斷柒o左就好笑

up錯

😂

鞭西

真係有 KILL 潛
我o個日o係青令個台度吹水吹下o者
唔使真係出o架喎

吓 又出返3圍覺

mp 關出新潛蛋

做乜推呢個
btw

呢個on9咁都以為自己世界最速

見到preview字我就知1 click都唔會比佢

第一關要自己轉都叫最速

咁應該去邊個 post 呀屌

梗係去107😂